警察對住律師都咁惡

好彩有律師係度
如果唔係個o靚妹都唔知俾人蝦到點

Hup 細路，起底呀！
屌你個沙展講野on99咁，點解咁都做到警察